{
    "question": "1.Apa yang bisa dilihat sekali dalam satu menit, dua kali dalam satu momen, dan tidak terlihat dalam seribu tahun?     2.Ban mana yang tidak bergerak ketika mobil membelok ke kanan?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Huruf \"M\"</p><p>2. Ban cadangan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadi kan jawaban terbaik ya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "menjaga-hati-nurani-tetap-murni-adalah-proses-yang-terus-menerus-450",
            "question": "menjaga hati nurani tetap murni adalah proses yang terus-menerus terjadi dalam hidup kita tujuannya agar hati nurani kita murni dan berkenan dihadapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>orang yang ada disekitar kita </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-daulah-umayyah-dipimpin-oleh-muawiyah-bin-abi-sufyan-mengganti-719",
            "question": "1. Daulah Umayyah dipimpin oleh Muawiyah bin Abi Sufyan menggantikan kekhalifahan .... *\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ali bin abu Thalib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kerena Daulah Umayyah adalah Daulah yg pertam berdiri setelah kekhalifahan Islam</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-resi-drona-nuduhake-menawa-tirta-amerta-dumunung-ing-a-puser-670",
            "question": "25. Resi Drona nuduhake menawa Tirta Amerta dumunung ing    a. pusere samodra\r\nc. njero bumi\r\nb. ndhuwur langit\r\nd. ndhuwur gunung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Pusere samodra artine pusatnya samodra. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga bermanfaat n membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "satu-anu-sok-di-aal-daging-jeung-susuna-nyaeta-458",
            "question": "Satu anu sok di aal daging jeung susuna nyaeta \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sapi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sato anu sok di ala daging jeung susuna nyaeta ?</p><p>artinya :</p><p>hewan yg diambil daging dan susunya adalah ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salin-kalimah-di-handap-ku-aksara-sambung-kekembangan-keur-lalig-538",
            "question": "Salin kalimah di handap ku aksara sambung!\r\n Kekembangan keur laligar di kebon",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Yana sareng Rika ameng ka bumi</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p><p>itu aksara murda ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ashtata-lyroa-hukum-bacaan-324",
            "question": "\u0623\u0634\u062a\u0627\u062a\u0627 \u0644\u064a\u0631\u0648\u0627 hukum bacaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya ngak tau soalnya gw bukan Islam tapi Islam KTP </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadi jangan tanya saya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-mata-uang-negara-india-511",
            "question": "Apa mata uang negara India ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Mata uang negara India adalah <strong>Rupee </strong><strong>India.</strong></p><p></p><h3>Pembahasan</h3><p>Uang ialah alat atau benda pembayaran secara sah negara tersebut. Seperti Indonesia, Mata uang Negara Indonesia adalah Rupiah (Rp) yang digunakan untuk sebagai alat pembayaran secara sah oleh negara Indonesia.</p><p></p><h3>Penjelasan</h3><p>Mata uang yang dimiliki negara India adalah Rupee (India). Kenapa harus dinamakan Rupee India, karena mata uang yang namanya Rupee itu banyak seperti Rupee India, Rupee Mauritius, Rupee Nepal, Rupee Pakistan, Rupee Seychellois, dan Rupee Sri Lanka. Mata uang Rupee (India) adalah mata uang yang diresmikan sebagai mata uang negara India. Negara India menggunakan uang (Rupee) sebagai alat atau benda alat pembayaran secara sah oleh Negara India. Dalam mata uang Indonesia adalah Rupiah atau sering disingkat &#039;Rp&#039; dan sedangkan dalam mata uang negara India adalah mata uang Rupee (India) atau sering disingkat menjadi &#039;Rs&#039;.</p><p></p><h3>Pelajari Lebih Lanjut</h3><p>1. Mata uang negara Malaysia : brainly.co.id/tugas/10844670</p><p>2. Mata uang Negara Myanmar : brainly.co.id/tugas/12833397</p><p>3. Mata uang negara Brazilia : brainly.co.id/tugas/13081137</p><p></p><h3>Detail Jawaban</h3><p>Mapel : Ekonomi</p><p>Kelas : 9 SMP</p><p>Bab : Bank dan Lembaga Keuangan</p><p>Kata kunci : Mata Uang India</p><p>Kode mapel : 12</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-kondisi-covid-19-ini-sayurr-berwarna-apa-yg-akan-kamu-pilih-741",
            "question": "dalam kondisi covid 19 ini sayurr berwarna apa yg akan kamu pilih untuk di konsumsi ? jelaskan alasan nya!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hijau karena vitaminnyya banyak </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sayuran yang berwarna hijau </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ada banyak jenis sayuran yang berwarna hijau dan sering kita temui. Sayur bayam, kangkung, sawi, hingga daun kemangi adalah contoh sayuran berwarna hijau. \u00a0</p><p>\n</p><p>Sayuran dengan warna ini sudah lama dikenal mengandung banyak vitamin dan bergizi tinggi. \u00a0</p><p>\n</p><p>Warna hijau pada sayur bayam contohnya terbentuk dari klorofil yang berperan dalam proses fotosintesis tumbuhan. \u00a0</p><p>\n</p><p>Sayuran berwarna hijau mengandung berbagai nutrisi seperti vitamin A, c, dan K. Vitamin K penting untuk tubuh terutama dalam membantu pe,bekuan darah dan pembentukan tulang. \u00a0</p><p>\n</p><p>Sayuran hijau juga mengandung karoteniod yang bermanfaat menangkal radikal bebas. Mineral seperti zat besi, magnesioum, fosfot, dan zat kapur juga terkandung dalam sayuran hijau. \u00a0</p><p>\n</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-kerja-sama-dalam-bermain-musik-a-sangat-diutamakan-b-tid-606",
            "question": "4. Kerja sama dalam bermain musik ...    a. Sangat diutamakan\r\nb. Tidak perlu dipikirkan\r\nc. Tidak penting\r\nd. Harus diperhatikan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. harus di perhatikan.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.harus diperhatikan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulislah-hubungan-antara-berperilaku-tertib-dengan-melaksanakan-s-845",
            "question": "Tulislah hubungan antara berperilaku tertib dengan melaksanakan sujud syukur sujud tilawah dan sujud sahwi\u200b!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebagai bentuk rasa syukur kita kepada Allah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dengan bersujud secara tidak langsung kita telah menghinakan iblis sebagai seorang hamba kita patuh pada perintah Allah untuk sujud sedangkan iblis menolak untu bersujud.</p><p><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}